大家想要 火影式結局？

火影小組分班

有追蹤組 搜索組

應戰組

最後搵到十尾獸（核彈）/外國

五遁

對手又會搶下尾獸

最後用真心真意打動尾獸

最後聯軍

台灣一定要落水 屌佢老味同我 日日叫台灣人睇六國論